時局大亂，大家627一齊嚟元朗弘佛法

代Po

真。宗教活動

元朗和平祈福法會
諷誦般若波羅蜜多心經三遍
念佛千百聲
日期：二零一九年七月二十七

時間：中午二點到四點
地點：元朗港鐵站 G2 出口天橋
内容：
爐香讚
般若波羅蜜多心經
讚佛偈
佛號千百聲

聯絡

若有海青可以自備。
籌辦方有二十二本經書，到時可以共用念誦
回向
若人散亂心 入於塔廟中
一稱南無佛 皆共成佛道
香港佛弟子謹啓

齊心唸佛，化解社會戾氣

推

錯標題